我敢肯定 而家仲上緊連登既 現實生活一定好失敗

我認同